[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4227)

Slow

無角了

好快1:2

反cup巴打收錢

有球必應

1001唔開po輸到賣屎眼

反cup爽到

有冇人派-

6.5慘死 半場反cup cashed

我了

me

ft 3:2
狼隊今季幾強，唔睇佢贏都唔好睇佢輸

lm

LMLM

曼城2-0 gel

我

所以佢主場對曼城 本身真係好難買

下盤送錢

15分鐘打少件

on9波
對中下遊隊又食哂屎咁

幾c完?

世界變Bill Gel完狼仲可以贏

4

444444

Lm 10.5慘死

Me

係咁打和

宜家你就咁講 季初輸盤輸到仆街

U

打番順之後好似應付到雙線

最近豬左好多場
望左好多次30倍cup 點都覺得cup唔到
宜d錢真係唔係我贏

同上季差唔多 都係鋤强扶弱

派me？

換走kdb 應該買反cup
鏝識閪全守咩

3.5b

上季都已經強隊殺手

2.1

上季勁過今季好多

賭足成日先賺得個m記 好過冇

訓身閪部

全晚唔出手 一出手就閪撚左

客勝2.4都收唔撚到錢 屌佢老母黑文

瞓醒先睇盤 屌你老尾今日澳假太假啦 個心負荷唔到

Lm

閪部除左打FC悉尼，不論主客無視盤路硬開

澳假邊有得估

禁又係今日果場精彩到呢

澳假買大細算 真係唔多識睇澳假盤

反杯最高幾多倍

10

騎士又一節輸到尾

塞狗贏廿鳩幾分比人追 我屌

Q1 half贏
Q3-4崩哂

Q4 biggest lead 22分喎，臨尾騎士冇shot clock都唔dribble it out, 格硬拎多兩分

下半放水

3:2

Warriors q1 驗腦注

狼盤+主勝

有冇人係佢30倍既時候買左

狼隊？

過關 角球大細
3X1 星期五 4 狼隊 (主) 對 曼城 (客)
細 [13.5 個] @ 1.16
星期五 3 安特衛普 (主) 對 安德列治 (客)
細 [12.5 個] @ 1.18
星期五 2 查內爾 (主) 對 奧斯坦德 (客)
細 [14.5 個] @ 1.47

買完就去左訓教 訓醒收錢

JC咁撚勁 神9神10卡住晒

又見到角球神踢咗廿幾分鐘撲出嚟話巨注曼10.5s

琴晚有人不斷gel 鏝

點解仲可以咁樣..

鏝

你話咩話 瞓醒鏝角大又輸錢

係日本 想買波 入唔到錢

利冠了唉 死咗去算

訓醒狼cashed
贏埋

見證到歷史

3場簡一場買都可以簡中輸個場買

離開香港 88

去日本搵老婆？

係呀 去日本

以為你玩膠 買左對面屌 比媽咪打patpat

馬會入唔到？？

你老母，ALL IN 左曼城角大
而家要捐精填返條數

有幾靚？

對面曼城紅牌打少個都領先2:0

之後先反輸2:3 狼隊係贏張紅牌

你除左報假 仲識乜?

又係你個黃字大燈閪

你又咁早

唔返工邊到有錢賭

其實你識d乜 燈下又唔燈下 我都唔明點解咁多人講你

今日星期六....

大岩蛇
今日澳假會唔會有水

我都開緊工

未睇 隨緣

咪撚問個垃圾啦 輸撚死你地呀

紅牌贏唔計

佢輸既唔計

但13無講錯喎 狼贏

就嚟成版都係空

因為佢柒

大岩剛輸 仆你個街又燈死左
大岩剛中 大岩蛇又中了
都唔知做乜撚

跟左十三
我貪心少少要左主勝
而家搵緊買家
清水灣定貝沙灣好

我係彪蛇個post覆左你

你其實係咪已經冇再賭

屌你老母仲要係咁吹奏自己大岩蛇 又咁多on9理佢果下好野

我都好窮 餓左幾日了

你條垃圾

經常場場波第一時間報假

你有咩資格jer人 你都係垃圾

岩狗今次支持你

你認你係經常報假就得

你條垃圾 場場波不停出黎報假

屌你老母應下我啦岩狗

報假既都係垃圾

特別呢個十三會員

經常由開波1分鐘報假到90分鐘

其實佢燈得嚟幾煩
唔似billgor
最慘係呢排佢連馬都燈搞鳩好多人

同你9up差唔多啦

Allin西部冇得輸

岩 冇錯

你報假真係報撚到街知巷聞

一個波post垃圾會員

無法阻止你永久踏足波post

唯有將你完全封鎖

無球賭都咁熱鬧

0:0

自己玩連登其實悶唔悶

如果買左10.5b都幾慘

gchi 岩蛇

冇人理鳩佢就得架啦

mama western union 10.5 seems gd?

山雞變鳳凰係今日啦

半大好過

變左好多場了

岩狗搵唔到野jer我選擇性失聰？

唔買盤王西部聯不如唔好賭波

開始下滑

山雞全聯盟最高贏盤率

咁真係唔賭了

琴晚曼城幾精彩

咁勁幾時過料比我

好過telegram個大莊火水料
係咁話狗莊打電話比佢講賽果

你正正常常 有乜好回應

1400有重心

半大，讓和，唔中返黎搵我

話你自己吹奏自己 燈d唔燈d冇料扮4條呀傻閪

搵舊屎同舊屎比

好過賣料既，eg Power騎x會

2點買咩好呢

幾時先有得落注

半大，讓和

皇x會

法國宜家呀豬呀狗都叫自己做蛇 講真冇10連過都唔好意思叫自己做蛇

唔鍾意咪block咗佢 唔好睇
人地有人撐人地嘅事 又唔會少你一忽肉
何必咁勞嘈

係咪賽前1.6

收到

呢啲野我點回應

大把人咁樣屌我

你又正正常常 我唔會罵你

見咁多弱智撐 點醒下你地咋傻閪 仲幫佢

我連中過10幾注都唔敢叫自己做大蛇
我一連中幾口我個青爐就少咁d人，我幾肯定我個爐有人反手買

有咩好嘈
自己錢買自己負責喇，我尋晚輸左5k鏝又周圍屌咩

人地無限本

點解d人買對面 自己諗下

喂你真係撐我架喎 你唔好咁認真好冇

慘得過我訓左冇買狼隊，起左身場波都踢到88分鐘，一登入左入去狼隊入埋波

勸交又俾你變左基層

唔係幫佢 係幫你

我係幫緊佢
驚佢嬲會影響健康

佢不嬲都係咁

我有時係幾燈既
啱時有人話我燈.gif

先

大家敵人都係狗會
何必爭執

記住！莫生氣！

我上波台果陣你仲比老師罰緊留堂

按埋人地個老母落去買了

繼續支持我岩

我好乖仔 未比人罰過留堂

哇屌 狼隊件查奥爾又大隻又快 真係好恐怖

你早幾日先屌完我 係咪跟左西悉尼

我岩今日有無真飛場次

從冇屌過囉 話你燈咗我一注大注姐 我係你fans黎架

睇下一陣有冇飛偷 有就出

兩點場澳假睇

點睇

屌你老尾 撐你都咁撚樣

阿古路成隊最勁
一開換走佢
直接同買左曼城冠軍人講可以斯飛了

屌我就岩 最鍾意比人屌

琴日Cf第一球

出黃色大字算啦

支持你 曼城正路係赢的

起身見到角球神勁中角細 勁到

屌...屎波零兩下都比人救到真無笑左
成條後防好似出黎裝雪糕咁
Mendy最撚On9

表現左河床十二碼

一注夠頂9注

笑撚4莖

係 12分鐘紅左個都可以領先2:0

尋晚正路係贏到狼隊

不過一場波好多變數

紅牌都係其一 好似墨超咁 經常紅牌

明明個12.5s潛撚到落地核

中一注即刻上晒水

多謝

岩蛇都變傻閪了

尋晚西悉買左幾多

想知比甲佢有無買10.5b
懷疑佢Gel完先無C

唔夠cover 你d 9up 數

不嬲

9up=風險注

超高風險

today have?

自從我做左波枱風紀維持秩序

個心好累

你出真飛一定支持

加返個括號

第一隊入球風險不嬲有

但好爽 勁快知結果

我好想要般尼

古，早了

你邊撚到風紀啊 自從你喺度越來越多人大字9up

澳假不能避

做乜撚

我幾鍾意買平手盤嘅第一隊入球

早 輸死多多益善少少無拘

又係依張

講真賭錢都唔係為左贏 係為左心跳
錢係人都有 贏輸都無所謂

澳假可能等即場 暫時唔係好啱心水
星期六都要返半日工真係好痛苦

我了，無錢

等派了

下年先返香港

又中

100%?

公司無乜人 我成朝坐咗係位上網

我絕對唔會私食 明嘅就會明我講咩 要針對住我都無野好講

where is mama
need corner water

預咗全部對家

琴日踢咗3分鐘攰唔攰

哥狗on9

why

我每注幾百都輸成皮

支持岩蛇 尋晚跟咗西悉尼

聖誕好多雞出哂黎

我 無錢
邊似你幾層樓揸手啊

留名

今日表演下$500推到$0

你有幾層樓係手
娛樂注 是撚但啦

+

Bucks q1 x 76 q1 gelgelgel

輸撚4未

買咩宜家

今晚先玩

Sun q3

上樓機會

老4澳假都幾k幾k轟落去話自己無錢

你英超不嬲easy
有冇水
昨日啊德 輸撚4左

西部聯fg 200%

澳假 頭場上盤 4點 下盤

有冇見我老4晏乜9 波po冇左佢低汁曬

同路

識買了

又見到你

好想搞野 有冇人同小妹搞

不要再說了
昨日比甲-1 100$就中 笑撚4

琴晚曼城4角死幾多人？

澳你要邊場角大
睇好噴精

here

角神 中！

2.1落到1.95開撚硬呀
鏝2.05落到1.9
完場4C呀屌你老母

紅牌迫害角大

臭閪狼輸緊都唔撚刷

狼隊cup最高幾倍

有冇低追

2點西部點睇

見過35倍

買完7.5B瞓著
瞓醒發現馬會啲錢冇多到

無啦 jc個盤 場場都大波落飛大角落飛 琴日阿德個場 明明外圍回到得番10.5 jc反而落到得11.5 1.8 太多人買大

我已經講左 角細 就即刻知係要入貨！！！

屌你老母角球神幾時仆街死

Same 不過等等先
驚了

2:00你有冇心水 琴日阿德仆直

今場澳假派錢波

上盤？

公司燈神表示 閪部盤...

點燈法

皇賭會呢d 水燈唔燈？
係咪角球神出

近30場 最小25場開對家... 全公司當緊佢神咁拜...
但佢最仆街係突然先有寧感...
26號揀4 中3走1 琴晚揀2中2...

和神會勇武 = 角球神

想聽你分析

得啦屌你老母

咁已經無參考價值

似山雞

Easy win

岩岩發現琴日4場全角細
2場中位數 2場4c

盤路似山雞

出水啦 彩櫻蛇

平手盤 西部 allin注

琴日靠角神執左兩注 買鏝角大又豬番出去

大把角大陪你jump

on9仔
利申我都係

精唔精神

旅遊首席p 中唔到我派彩

琴日全細 今日一定全大
8x1輕鬆羊

有冇陣容

Sun q3 jump

鏝狗學人守角 將d波踢哂出底守死球咪唔洗比人cup囉

屌你牙

得罪講句 賭入球單雙都好過賭角

ATV對屈
又嚟英冠角球大戰？

Warriors上哂電 點部署？

我彪想對家9.5s?

茶記食個扒餐

半場狂刷standby

場場賭賭乜都死架wo

大佬彪出水未

Warriors gelgelgel

原來噴射機係中資球隊黎

不如過大海啦咁

2pm 好伏
唔想賭呢場

其實馬會個角球都幾好睇
一版就show晒咁多場唔同賠率

1400 轉左平手盤

西部平手盤 馬會送錢？

仲要一樣水

得罪講句 你出單雙都要繼續出水

不嬲慈善機構黎

賭仔肯認清賭波=賭運呢個事實未

剛剛唔係了

Now幾多台播nba?

睇下我個名

西部聯1.95 山雞1.89

認真問

西部回能到咁 有沒有貢多下盤呀

都話山雞盤王

米奇老鼠

6xx台

搵唔到

降盤升水中硬風都似

SUN Q3大大力GELGELGEL

劇透？

買撚左對面屌

又係派錢波

買10.5S送錢畀馬會好唔好

想買9.5b

重心

2pm 客fg 15分鐘內收錢

Warriors你都敢買

山雞今舖屌硬「西」

啱啱三連勝
所以今場要輸

真心嘅 1000蚊都叫重心

# 分析結果： 入球雙數

1）最熱果三個波膽已出現 EOO形態，利好雙數
2）平手盤，利好雙數
3）最熱果三個入球數字：2=3, 1 ；利好雙數

———————
講多少少點解唔買盤
1）西部主場輸噴精，主場亦有機會老貓燒鬚
2）山雞作客贏到阿德，作客有力偷雞贏強隊
# 結論：依家落到平手盤，其實好合理，冇乜啟示，不賭也罷

ALLIN 10.5S

買咗注驗腦q1 覺得佢q1頂到 之後輸返
ht補返注q3 sun

角球神呢排針咁多注
相信好快同西流一樣會反底

呢場唔係出現左大陽燭？

星期五超細角
星期六超大角

Eoo係咩

單雙都有彪析

要陰部聯定山雞好

2pm主or客

半大洗唔洗驗腦

要左西部 好撚想輸錢

無錯，山雞盤已出現大陰燭
但呢下飛數既跌浪，並非冇道理
跌落平手盤只係技術性調整
並無任何大啟示
樓上我已經講左原因

E = even
O = odd

唔賭都打咁大篇野

仆街 2.1嗰陣買左西聯主勝

Sun又q4崩盤 場場都係咁

輸果陣就睇漏左，宜家仲要完list

首名入球 2x1 達域拿x奧當路暈

屌呢排NBA俾自己燈撚死

大家可能有所不知
其實一年前，我曾經參加過一個project
作為入球單雙既研究人員

果陣時開左樓上呢個Post 玩單雙
然後有人私底下搵我一齊研究單雙
開左個whatsapp group 深造
我地個團隊大概有5個人

Warriors 準備cup

原來就係你條仆街

大腸

般尼vs曼聯

請賜教

雖然知道係鳩up
但係真係想試一次

Mu

On9轉平手
-0.5 買左1.9點部署

閪x貓

炒完人邊有氣 般尼100%

長賭根本只係過癮 唔會嬴到幾多
以後剩係買六合彩算
利申 輸埋份grantloan

2:00澳假派錢咁派

water

驗定先都得

入錢

買角細了

未轉平手之前
邊隊讓平半嫁？

西

呢場有d 靈感 半客 全和 利伸鳩up

山雞變到平手

加埋客fb

又係平半轉平手呢d西波

連勝ar ma

受平半冇要到
等live算

平手想要返西

要 gun了 但澳假買單雙唔抵

屌你老母兩面都燈哂 買和了

平手點都買西部

冇了。。。

屌你老母睇完場戲轉左平手
未買山雞呀

風水

屌你老母 我要埋和 我輸得起最多洗多兩隻碗

勇士+2.5可以點部署？

笑撚死
識唔識計概率 每場波都係獨立概率

原來係我bill

200咁細 當跌咗

諗下今晚去邊到叫雞

點解睇完會想跟黎玩下

波po 邊撚左9 up po

實中

西部100%了

太陽搞咩呀

都係個幾個人姐

無左2 3 1 形態了

2G @3.75
3G @3.70

彩燈買咩

大波100%波蛋3:0 3:1

曼聯對呢啲傳統英式波好撚廢

即場先望 兩隊都送角隊唔g刷唔刷

閪部聯半主3舊水當驗腦費

how about 半大bro

賭波賭撚到好似讀哈佛寫論文咁，
彪哥你真係好專業下

Just for fun

可以 估 客fg主秒追和

有冇breaking news

瑞典佬應該會俾西活同班尼斯2條大舊佬輪住中出

咁就會得返60-70% 勝算
都可以搏下

角大上車

想問..500唔係雙數咩😨

西出名唔刷

你幾時同角球神交流下K線壓力位

480得唔得

買咩都有得搏架啦
屌，又9up

禁你又買3:0

買左半場太陽-1.5 又中。。。

佢估自己唔中

完場炸

Jer撚夠味屌你老母

屌你老母你自己7左我幫你兜

💰皇者戒賭會💰
本channel旨在提供各類戒賭資訊
包括但不限於：
數學、心理分析、歷史文化、宗教信仰
目標只有一個：勸人戒賭

師公叫你收皮

我型開冇7過

唔買角小真係笨

躝開啦阻住牙叔羊錢

呢d傻hi平手盤 多數最尾都打和撚賭仔

阿仙奴vs車路士

請各位指教

跟了 頭先買左架車
想執返小小

車

阿記100%不敗

西部作客都贏今場平手盤唔買就on9

大部分人買左平半。。。

allin 13.5s收息是否不智

要西部了

10.5角球大嗎

真飛

買左平半 通常有一半賭仔叫成場贏得半注 有一半叫成場輸半注

Jump

希望你唔係撚手足

真飛勝率100% 保持者

gun

澳假四寶準備開出

輸過好多次

西部味驚過 gelgelgel

岩蛇真飛呢排又真係未撚輸過 要跟了

緊係唔係啦

客！

賭$100都好似割左小妹忽肉 大家rich到

咪撚手足啦佢試過出修咸頓，俾紐卡素反cup架

客即刻郁水

買客既呢邊

和波super

信埋你條大岩蛇呢次

和

即場大波

鳳凰仔
首名入球 ball
波膽 0-2

西部教練倒戈

跟岩蛇 2000客 轟呀

有西部手足？

1.9買左西部 轉頭變左1.94 又蝕水
呢場擺明引客啦

我
利申：燈

西 for sure

落左盤？

我 利申：連針三場

出真飛贏硬咩 5000好多咩

事不過三 你要反㡳了

10.5b

啲飛去曬山g到

試過連針15注

9.5b 足水 大注

1c

半大24

有追開會知 真飛勝率72% 不敗率89%
$5000只係佢個注碼 無乜特別都無人話多

公道講句 大岩燈有真飛係幾準

真

10.5b 客盤如何部署

杜蘭突首球
因為我買唔到實中

買主贏加10.5s

111111

主按住屌

勇士做乜鳩

撚有72%咩 5場同路都jump4場 dllm

1:0

blocked

角神點解買倒9.5b

要10.5s了

on9

大字9up 果d 唔好gun

西fg快

山雞24

有冇西部手足

11.5落得咁快

山g禁屌

外圍？

有無角球神

你問題

最近跟果幾場都贏喎
紐倫堡 水手 西流
你係咪信佢啲9up注呀

Why

西部穩到

睇錯衫?

角球

Yo

咩色

知你單雙賭神

5分鐘就回到開波前水位係咩玩法

主按屌中

高水

而家變左低水

落得好快

想等9.5細足水。。。

西就入

角球咩事落得咁快

禁屌禁到客收皮

山雞波衫心口有華為logo嘅

應該好易角大 個場好細

召集練心既手足

又秒角，角細俾你囉

主w客w
主fg客fg同一水位
邊有禁屌

所以咪要支持西部

三中堅無法主攻

點解呢排咁少見ky同寶高？
特別係寶高

3點前留tg 否則重抽

兩個去咗日本

去左日本度蜜月

扑野

你買乜

大佬彪幾多歲？

未買，9up中

west west west west

Yc

買角細咪得

yc 1比0

Rc gel

原來係咁

點解咁問

戰神卡

西針

造人

八卦

想溝你

0-1

0:0 ft

real?

真 0:0 5c ft

西唔刷

可唔可以連角比返10.5我買呀

2020都就黎啦 仲信13

我估Ft 10c

停多過踢

Gay
2x 啦
唔自爆
開始身邊有人估到我連登ac

山雞！！！

中！

以為你4張以上

留

專心啲旅行啦

有連登Acc有咩出奇
2020都黎緊 洗乜咁Care俾人知自己係連登仔

2x 就咁痴線

有幾難估 果個黑閪嘛

你真人係咪成日鳩up

33333 突然爆角

角球神要咩？

去旅行都睇波。。。

中注9.5b

去過好多次
純唔想係香港

比人知有連登acc同比人知連登acc兩樣嘢嚟

搭緊車 2個幾鐘

中風注9.5b

唔想俾身邊d人知我成日上網up埋d鳩野

而家先睇到 唉頭先足水無買

有冇手足買咗2.5b?
可以點部署

上開果個討論區有果度Acc有咩出奇
俾人知埋Acc名就話啫

上child登唔up9野up乜

e加仲有wor

無入球

佢要細

其實我識你真人

足水細

s足水 有無咩誤會

你都知醜

華為就入

扔馬會number上嚟幫你戒賭

西部差d入

其實係
識我真人好易估到
可能d 語氣又差唔多
D post 又間中會上熱門
搞到俾熟人相認
不過我次次都唔認係我黎

即係入左未

Ky有冇水

2c

222

差d入，未入

屌你老母西部送角 角細又輸

唔要差d
要入

jumped

22222

你撐迖狗 好快俾人起底

華為近磅， 咁都唔入

半大jumped

放心 角神9.5b

1:1

好多水

想尋人 麻煩運毒家覆一覆我Pls

打交

3333

鳳凰禁屌
但西打反擊

咩事

12m?

腦震盪停+飲水

不敗

9up下咋
唔係真撐

西部 紅牌

var?

訓多過踢 半大已死

飲水又封 買細真開心

澳假買主隊=送錢俾馬會

VAR red card快啲啦

又飲

主定客呀

10.5b 復活

主!

紅你老母咩 報假

踢一陣無乜跑都要飲水 不如踢室內啦

Child登仔真係

var is bullshit

主快

客第一個入波啦 屌啦咩 傻既都識買

不如唔好踢算啦

主戰神卡

又攞

西部踢到受讓

西部入味

半大24大波24

點解禁睇好

西快 趕住callg

主紅？

冇

主隊紅色衫

痴撚線成班報假撚

藍色衫

你係咪跟左岩蛇買客盤？

點撚樣呀大衛球

好撚癲 多到

要煮耐啲先入味

係睇兒登先會有

平手都買客係咩心態

兩隊果種hea

佢哋諗住hea到飲水

買左咩？

真 主真係無得輸

幾時放水break

放左啦

主入啦 送箱水比你

鳳凰 fg all in

角大24
下次跟冇男朋友的彩櫻買細算了

齋射冇用， 都唔中龍

有冇絲打賭波架？

西部聯繼續西

allin 收皮了 再見

好撚癲 咩波黎 hea 過香港足球 又飲水

飲水時間

耆英Ky, 肥婆奈

遲下就入，信心

點解女仔好地地要賭波

Hea踢
錯 呢d叫幼稚園踢法
人地日本小學都勁過多多聲

我真絲

飲2次水

連登邊有真絲 成棚麻甩佬 小妹前小妹後

咁撚鍾意飲水點解唔落吧玩足球機算 係要死出黎撚賭仔

8.5b

多數係男朋友教佢地賭
之後就賭埋一分
就算分左手之後，因為有條癮，都會繼續賭
就好似ky咁

繼續補充水份

唔想係戒賭谷入面講野了

西部中柱

飲咁多怕唔怕瀨尿 又冇乜汗出

現場32度應該幾多汗出喎

角神條智障走左入來

Feel到西部會有紅牌

走左啦

係咩

完全靜止狀態 班閪人跑都冇跑過

西部聯成班老野繼續西

澳職買賽前角細啲手足上晒樓
你仲買角大？

又黃 成班垃圾

未

半細收$

咁熱 班老野踢唔到架啦

岩岩有2倍10.5s

陰部聯班友下下腳軟仆街咁仆落去對家D人係做乜鳩

錯過左11.5角細

好撚好笑 成班企係度踢搶波搶到格劍咁

西部次次威完都要柒返兩次，仲有人買西部

例牌入罰球架啦。。。

角球神 中風注 9.5b

角大豬死了

好多foul

半2全11 叫慣架啦

西部班老嘢狂foul

西部紅未

依家啲澳職真係唔可以死買角大

一陣估下角神又手持乜野

打個和

啲閪腳打左石膏咁

佢話以後會講清楚wo

角大有阻力

8.5細 9.5大夾角

咁樣篤都有水位食

放心 會有一注巨注夠頂之前嗰啲

佢手持居屋

笑死 知唔知點解會有水食 因為開客win

自制平半

開客算

開客我扮撒旦叫

大岩勁中

好

半大又死

撒旦點叫

主贏硬

又半00
澳半大已不再

宜家有2注9.5

主！

琴日先半大完

3c

是但 呢場無買

主隊禁屌

買到7.5

中

尖叫

Auti thx u 半00水 又勁中

0:1 企係度比佢入

山雞goal

0:1

山雞fg

01

你勁

屌

屌 垃圾西部

落咁多飛

岩蛇

var

4個對2個都封唔晒 垃圾到

屌！

𠵱家篤水位仲多

上黎呢個燈閪集中地叫波果然冇錯

一陣入8.5 2倍夾番注先 神9撚死角神

算啦

客 fg gel

半大未

fg 勁中

入波嘅係大衛波

今場阻力位幾多

聽晚阿對車開平手盤
咁睇得起廠

有無手足落過地獄 撒旦點叫

我講咗

達蛇有料

原來入左

喂 我屌你老鼠！

汪汪汪

呢場會1:1 FT

閪部反cup扮閪部叫

水位有幾多

半場可以追和？ allin左全份糧半和

大岩蛇真飛又中

西ng

好撚彩skip咗場西波

唔講野了 再見

得罪講句車路士三中堅立於不敗之地

屌真係客入，諗左20分鐘都無買

冇了。劇本係加時追和

抵佢入啦

jer lun dou

彩
中左1.9fg點部署 而家無注項係手

西部一定cup唔洗驚 客隊陣間都要收皮

幫主

4c

推多口客

角細黨震了

派我 我沒買到

奥袋手足有無跟

又角細，大家精唔精神呀？

想2.5s 8.5b 2選1

西部88了

而家4c了

買左10號fg 我吊

係澳職先會入埋呢啲on9波

救護車連修頓都輸

屌 收錢算 幫主我撐你呀

撐住 有8.5b 即買 同角神對戰

條友跣親之後入左

中曬比你500 5關都200

澳假買主係咩心態

落街做gym先
好耐冇操過胸大肌

BLOCK

自動自覺派我 唔係絕交

以後唔買呢隊閪波

頂見唔到你有出，

派埋我

角大落飛？

山雞gel了

你block就睇唔到我d水 你諗你

你真係高質手足 次次都咁快出片

半客 3倍中

屌你西部嗰個咩主場嚟㗎啲坐位仲少過香港街場

山雞手足！

角神無啦啦又手持緊 8.5b 最高得1.85 出現左30秒左右

信左大岩蛇？

中曬仲難過大岩蛇比人口爆

掛住睇LIVE 結果無買到 FG

支持

啊欣

真 支持

全中咁點先

買左10.5s 宜家點部處？

信自己

手震緊 半4全11 成日都有

跟角球神

寶高有冇買sagami 0.01
日本好抵買

賭角球真係衰過賭單雙 成日忍唔到手

解完你又要block

我買第一格角細好少中 希望今次會有

聽唔到我講野少幾多樂趣 你諗你

唔用

煩撚過閪

山雞比人追和都仲走盤 gel了

唔係喎 諗諗下 橫掂都係 不如整埋個9.5s 都有1.7倍

佢報咁多次假先中得一次

補個和

輸咁多都上到90k

到咗三日波一注未輸過， 信我Allin閪部

要買多注一定係夾啦 一陣11c爆哂

我ok?

大佬彪有冇角球水

中出ky

戒左角球
賭幾7年都唔識

大岩sai真飛又贏

平注gun 實有你著數

角球神其實有料既

你哋估今場會唔會9C完撚角球神

早晨 中一場又上番水

一訓醒買fg又中
派1000助賭買一注
輸左我既 贏左收番本金 其他你既
頭1回

中長井
留tg

大岩蛇

10.5 9.5s

直接比長井得了 呢度全部人都係長井狙擊手

支持 朱古力蛇又中

主2 $1000

我第一個幫長井覆左
中左me 就俾長井啦
Thanks a lot

LM

喂 大佬彪 你比人挑機喎

no goal

山雞係唔係收得錢？

洗撚你助 呢到d人有骨氣全部靠自力更生嫁 買成2皮好撚威咁 曬命行埋邊 輸果d飛又唔貼？

唉 角球小魔王準備歸來

去皇賭谷望下

基本啦

屌
你唔要咪幫手俾長井

咪撚嘈 叫留名d手足點好

果個大佬彪 笑話黎

應該我係第一個回買咩波

心諗：jm9